沒法聯繫

好後悔，當日唔識去好好愛您。
到失去左先後悔，日夜後悔。
但我真係無做對唔住您嘅事
一直安份守己等您反來
不要從別人口中去判斷我
我只係太遲學識愛您

我會等您......

唉，到晚上更難捱

其實⋯
我一直都等緊你

有時見到等你呢兩個字
我會諗點解你唔係做主動果個